西鐵係咪痴線

今日7點左右坐 有線新聞大聲到 嘈到痴線 仲大聲過到站通知

日日都要廣告聲滋擾 今日仲特別大聲 可唔可以cut哂啲廣告/mute聲 好嘈呀

屌你老味仲要有個bb仔廣告
勁撚大聲係度講嘢

新界人就唔好咁多怨言

成腳牛屎都俾你上車出九龍仲嫌嘈?

知足好 wor!

鄉下仔唔習慣文明生活啫

係呀係呀 一定係你平時睇電視既聲量黎 你習慣文明生活又習慣左聽咁大聲 有時間去check下隻耳仔好

哦

令我諗起之前西鐵狂播Hong kong bb 果隻煩膠洗腦歌 真心想死

我只係話今日呢個時候特別嘈 平時就少啲呢個情況
你咁高級唔好係個post回應 廢是臭親你

打封投訴信寄去mtr囉

平時就會細啲 今朝唔知咩事 um住耳仔都仲好大聲

哪有用 只係今朝特別嘈 平時係可接受聲量

我都想屌
不過唔係電視
係到站 小心車門果個廣播
大聲到好離譜
係嘈到你會心都煩埋果隻
有撚病

頭卡靜音車箱，一係打電話去屌下啲站長